# Лабораторная работа №3
## Выполнил студент ПИбд-41 Берхеев Эмиль
## Тема: Деревья решений

**Как запустить лабораторную работу**

* Необходимо установить: python, sklearn, numpy, pandas
* Запустить проекты 1 и 2 соответственно (стартовая точка класс main)

**Что делает программа**

* Выполняет ранжирование признаков для регрессионной модели

**Что делает программа**

По данным о пассажирах Титаника решите задачу классификации (с помощью дерева решений), в которой по различным характеристикам пассажиров требуется найти у выживших пассажиров два наиболее важных признака из трех рассматриваемых (по варианту).

*Входные данные*
*Признаки - sibsp, parch, ticket (заменен на Parch)
*Файл 1.csv


Решите с помощью библиотечной реализации дерева решений задачу из лабораторной работы «Веб-сервис «Дерево решений» по предмету «Методы искусственного интеллекта» на 99% ваших данных. 
Также требуется найти по различным характеристикам наиболее влиятельные признаки.
Проверьте работу модели на оставшемся проценте, сделайте вывод.

*Входные данные*
*Основной - температура, в качестве зависимых "latFact","glevelFact", "minTFact", "maxTFact", "Long","Lat", "Q", "qFact" 
*Файл weather.csv

*Выводы*
По первому наиболее важный - sibsp, остальные два практически одинаково малы
По второму наиболее значимые долгота и давление, фактор минимальной температуры, остальные достаточно малы, оценка при этом достаточно мала, так как сами факторы досточно тяжело оценивать деревом в связи с их нецелостностью.


### Результаты тестирования

![alt text](images/1.png "Part_1")

![alt text](images/1.png "Part_2")

